TVB有人喺公司貼連儂牆，公司而家拆緊

利申代post非tvb員工

幾張紙就有食蕉黎
有無噉驚

好暴力

發夢見到係新聞部出面

哇咁大陣仗

前線快啲反抗

得幾張

遲下可能出現係廁所門

Pish

不可停戰，否則前功盡廢！

抵制TVB廣告客戶 - 第五波 （獅王、大班、御藥堂、必理痛）

幫手推

推